表完白之後仲可唔可以做翻朋友

如果對方仲肯keep contact 既話
可以
咪撚玩啦

無鐘意過你咪得

算鳩數啦

巴打意思係真.fd zone ?

恭喜你！正式入伍。

隔開一年半載，自己又再有對象，都可能

有一個月無搵佢

睇人啦，冇一年時間，我就冇信心喇

你會覺得佢係想收兵？ 無信心既思意係點

真係鍾意既 無可能

唔好話人收兵啦，
好容易係自己明知冇機，但都keep住放勁多時間心機喺佢身上

冇 就算人地唔介意自己心入面都會有條刺
利申過來人 失敗咗到而家4個月冇搵過佢

如果對方聽完你表白先開始對你有意思呢
Sorry咁多位 可能我真係未醒
大家可以屌醒我

聽完先有，似收兵

將軍不是一天建成的
由後勤兵開始努力吧

以前唔得

呢個年代可能可以做炮友

我有個咁既 fd
仲久唔久約食飯

我就係對方表明心跡之後先對佢有意思
反追返佢
已經一齊左好耐

成件事係點 好想知
你主動搵翻佢？

係 原本好徹底拒絕咗佢
之後唔知係咪因為佢表過白嘅關係 變得做咩都好在意佢
又慢慢發現佢真係一個好好嘅人
後尾就不可救藥地中意左佢 跟住就成日主動搵佢 最後一齊左

樓主真係非她不可就去馬啦
執靚仔自己 努力增值自己 同埋俾佢睇到你嘅好
表白一次唔成功咪再接再厲 我唔信d女人見到你好仔會唔嗒糖
最好俾佢知道你係有其他女冧 你係有吸引力 唔係淨係圍住佢轉 咁佢先會留意到你
就算到最後真係失敗 起碼你盡過力試過 第時唔會後悔
同埋你個人增值咗 又唔愁無女溝

其實我已經表左白 佢其實無拒絕我 都無答應我
不過呢一個月都無再搵對方 只係ig post互相都有like咁....

唔受溝又唔拒絕咁衰
聽你咁講似係吊住你
睇怕都唔係良人啦
仆街d講 萬一佢搵唔到啱佢心意嘅就當你係水泡同你一齊
一遇到個中意嘅就會即刻飛咗你
你確定要同佢繼續來往？

我指係佢無直接話 ：我唔鍾意你
但係佢想表達既係 我誤會左

咁你覺得佢係咪一個好女仔先
係咪唔收兵唔花心嗰類先？
係咪唔好放手 一路執正自已一路追人囉
佢而家唔受你 即係你有d特質令佢唔滿意啦